閪班牙出局的真正原因

唔揀我呀拿 哥狗隱形無得出我玩斬波

揀你小組賽就出局啦

唔係笑得最開心係被人炒個個教頭咩

你講就係牙

琴日出咗狗號，以為係你剪咗頭髮

盲撚